蕭若元：陳彥霖命案，只有自殺或被警察殺害的可能性

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

係時候諗定第三個可能

唔係警察殺 咁點解搞咁大單野包庇?

係唔係姐係比共產黨暗部或者藍屍殺

老解殺

姐係解放軍OR黑社會啦

兇手就係親人

共匪屌你老母

咁第三個係咩？

十二碼一係入一係唔入

不如搵返裝燈神個尿壺塞返佢入去避一避先

燈曬都得？

係唔係我悟性太差？

可能射烏龍球

即係未死，比人調包，佢比人禁錮緊

其實黑警包庇藍屍/黑社會/狗隻家屬，都係有機會

咁咪者係被非POPO藍絲殺囉

呢句點理解好...

唔會覺得係自殺

十二碼都有烏龍球

即係黑社會

燒山兩邊燈哂
即係俾老解殺死啦

可能係公安/武警/解放軍殺

佢老味條仔

國安

可以否定呢兩個可能性啦

十二碼 一係入一係唔入

懷疑係買兇殺人/姦殺案

唔係自殺
又唔係差佬殺

撞柱彈轉頭飛入自己龍門

買哂兩邊

器官手術偷走失敗

老蕭幾時六合彩揀43個number

如果老蕭講，十二碼一係入一係唔入，結果會係點呢

撞眉彈返入自己龍

咪撚幫佢搵存在感啊 日燈夜燈dllm

其實條友知唔知自己講緊咩

即係殺佢果個唔係警察，係公..

咁啫係兩者皆不是，要向新思維諗下

仲有最新條片話人權法會過，英國會過埋馬格尼茨基人權法

第三個可能?

屌搞到好似真係猜謎咁

燒山把口真係唔會停今次仲要燈哂

正想講

燒山燈到彥霖番生

被龍門員踢走仲要入埋對面龍門

被藍絲殺

真係活摘器官

咁就會被話係意外

靜下啦

老母早婚+已離婚+有警屬男友

中共殺

假死

或者一係就同藍絲屋企人炒大獲，
再比人殺死？

共慘党殺

武警？解放軍？

國安？

佢今次燈緊d咩，完全冇路捉

姐係 他殺 休班警係兇手

咁多公安落左黎香港

未死
條屍係假
洗頭艇送中

燈神係表示係武警或老解做

新玩法？

佢屋企人

集思廣益，另一個角度，棄屍日子方向

支共

藍絲屋企人

乜燒山依家可以燈晒兩邊咁犀利